
                      Me ha entretenido porque me gusta la ciencia ficción en todas sus formas, pero lo que es entender, no he entendido nada. No cojo el hilo a esta trilogía, saga, o lo que demonios estén haciendo. Debe de ser que estoy en otra dimensión o en otra vida paralela.
        
            